世紀難題 唔見咗資源回收筒可以點做

求救

係資源回收桶揾反出黎

可能收埋咗
打開機箱望下

上網

開個新folder 改名叫資源回收桶 再將垃圾丟入去

買過個大 harddisk 咪唔洗用垃圾筒

係Amazon買返個

重裝windows 咯
洗唔洗教呀?

仲可以改埋icon

吓
從來無用個 icon
只會用 keyboard delete

係淘宝買個貼上去

查過 搵唔到解藥

你問google啦，應該開得返